又打鼻鼾

點訓

我好掛住佢啲鼻鼾聲。。

嘈醒我全家。。

買鼻貼

好似有架坦克車係隔離咁

屌你小器鬼，第一個隊你係冇錯

你又有玩

見到有兩個識既人
魚呢，掛機？

無data

屌你老母啊

姐係group入面係咪你

你係咪睇到我電話？

yes

屌你老母

靜啦

quit la rubbish group

玩多陣
雖然唔知做緊咩

頂唔順啲娘娘

有咩？
屌玩隻game都咁小器

晴晴is not 娘娘

你個icon好撚柒 幾時轉

原本用風景相之後轉自己相貪人唔好殺佢咩
你第一日識我啊

用夾